自從升咗上ios13, 我電腦detect唔到手機個hotspot

我一向都有share 手機啲data俾電腦用。
自從手機升咗上ios13, 部電腦就搵唔到手機個wifi hotspot, 其他手機同iot都detect到個hotspot，係部手提電腦唔得，請問點搞？
謝謝❤️

要手動輸入

試過唔得

插住usb 先
iOS 13 有bug
我手動輸入都係一時時work

自從升左 ios 13
我手提電話連唔到車cam 熱點

==========

假彥霖事件
有新相片流出
一齊分析下：

利申13.1.3